有冇人一聽到啲細路仔喊會好炆？

一個喊 格離枱既跟住喊
聽啲喊聲聽到個人心都煩埋
放lunch想休息下都唔得

想一把煎甩佢地個頭

啲老豆老母又唔hi理自己啲細路
有尻佢地係到喊

支那仔會

會聽到燥到好想一野伸爆佢哋個嘴
由其係放假放工個時想靜靜哋個時
雖然話係公眾地方 但細路啲喊聲真滋擾
最仆街嘅係佢哋老豆老母唔撚理
由得佢哋隻畜牲仔冇人教咁喊唔停

想塞住佢把口